<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Atelier on Farbenweg</title>
    <link>https://farbenweg.github.io/atelier/</link>
    <description>Recent content in Atelier on Farbenweg</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://farbenweg.github.io/atelier/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Impressionen vom Atelier</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/atelier/atelier/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 21:41:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/atelier/atelier/</guid>
      <description>Das Atelier Farbenweg wird an beiden Standorten mit einer hochwertigen Beleuchtung, einer Beheizung, Malwänden, einem Tisch und Hockern oder Stühlen ausgestattet. Des Weiteren gehören ein Malwagen mit mindestens 20 Gouachefarben, Papier, Farbstifte, Ölkreiden, Scheren, Lineale, Leime und Pinsel zur Infrastruktur. Zur Aufbewahrung dient ein Regal oder ein Kasten. Ein Klapptritt ist hilfreich für Kinder oder für Arbeiten an hohen Werken. Haarföhne zum Trocknen feuchter Farben sind auch vorhanden. Zu den elektrischen Geräten und zur Telefonie zählen ein Hellraumprojektor, ein Smartphone, ein Laptop und ein Tablet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strassenbemalung</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/atelier/strassenbemalung/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 20:27:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/atelier/strassenbemalung/</guid>
      <description>Um mehr Farbe und Menschen ins Wydeneck-Areal (Ex-Metallwerke Dornach) zu bringen, wird die Metalligasse von Kindern und Jugendlichen bemalt.
Dazu stellen wir den Kindern und Jugendlichen Ihrer Institution ein Feld von bis zu einem Quadratmeter zur freien Gestaltung zur Verfügung. Es wird Feld für Feld bemalt, immer Richtung Süden; so entsteht über mehrere Jahrgänge von Kindern und Jugendlichen ein einmaliges Werk.
HIAG, die Eigentümerin des Areals, stellt Farben und Mal- und Absperrutensilien zur Verfügung.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
