<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Farbenweg</title>
    <link>https://farbenweg.github.io/</link>
    <description>Recent content on Farbenweg</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Sep 2021 12:04:08 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://farbenweg.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Strassenbemalung</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/strassenbemalung/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Sep 2021 12:04:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/strassenbemalung/</guid>
      <description>Um mehr Farbe und Menschen ins Wydeneck-Areal (Ex-Metallwerke Dornach) zu bringen, soll die Metalligasse von Kindern und Jugendlichen bemalt werden.
Dazu stellen wir den Kindern und Jugendlichen Ihrer Institution ein Feld von 40cm x 40cm bis 100cm x 100cm zur freien Gestaltung zur Verfügung.
Es wird Feld für Feld bemalt, immer Richtung Süden; so entsteht über mehrere Jahrgänge von Kindern und Jugendlichen ein einmaliges Werk.
HIAG, die Eigentümerin des Areals, stellt Farben und Mal- und Absperrutensilien zur Verfügung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strassenbemalung</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2021/09/11/strassenbemalung/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Sep 2021 12:04:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2021/09/11/strassenbemalung/</guid>
      <description>Um mehr Farbe und Menschen ins Wydeneck-Areal (Ex-Metallwerke Dornach) zu bringen, soll die Metalligasse von Kindern und Jugendlichen bemalt werden.
Dazu stellen wir den Kindern und Jugendlichen Ihrer Institution ein Feld von 40cm x 40cm bis 100cm x 100cm zur freien Gestaltung zur Verfügung.
Es wird Feld für Feld bemalt, immer Richtung Süden; so entsteht über mehrere Jahrgänge von Kindern und Jugendlichen ein einmaliges Werk.
HIAG, die Eigentümerin des Areals, stellt Farben und Mal- und Absperrutensilien zur Verfügung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mandalaprozess</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/mandalaprozess/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Aug 2021 14:19:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/mandalaprozess/</guid>
      <description>Möchtest Du Schritte auf Deinem individuellen Heilungsweg gehen? Im schöpferischen Mandalaprozess bearbeitest Du ein gewähltes Lebensthema. Ausgehend von einer Affirmation lässt Du Dein Mandala Schritt für Schritt entstehen.
Lichtgittermandalas wirken auf der körperlichen, seelischen und geistigen Ebene. Sie können tiefgreifende Prozesse auslösen.
Es sind keine Vorkenntnisse erforderlich.
Kursdetails   Inhalt: Lebensthema wählen, Affirmation erarbeiten, Meditation, Mandala zeichnen, Malen mit Gouachefarben Kursart: Gruppe für Erwachsene Termine: Sa/So, 8./9. Januar 2022; auf Anfrage weitere Daten Zeit: 09:00 - 17:00 Uhr Teilnehmende: 3 - 5 Personen Ort: Atelier Farbenweg, Wydeneck, Dornach Kosten: CHF 350.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tag der offenen Tür</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/tag-der-offenen-tuer/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 16:28:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/tag-der-offenen-tuer/</guid>
      <description>Herzlichen Dank für Deinen Besuch am Tag der offenen Tür. Schön, dass Du gekommen bist!
Das Atelier Farbenweg wurde eröffnet.
Programm:
 Datum: Samstag, 21. August 2021 Zeit: 11:00 Uhr - 16:00 Uhr Ort: Gebäude 899, Weidenstrasse 50, Dornach (Karte unten) Parkplätze: Auf dem Kiesplatz links vor der Porte ÖV: Haltestelle Dornach Metallwerke Kontakt: 076 445 72 20 oder info@farbenweg.ch  Mein Weg zum Atelier war abwechslungsreich, wertvoll und sehr farbig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kunsttherapie</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/kunsttherapie/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 11:17:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/kunsttherapie/</guid>
      <description>Bist Du interessiert 12 Stunden Kunsttherapie einzeln zu erfahren?
Im Rahmen meiner Ausbildung zur Kunsttherapeutin begleite ich Dich für 12 Stunden in Malen und Gestalten. Beim kreativen Ausdruck beschäftigst Du Dich mit einem Anliegen und schaffst Dir neue Möglichkeiten.
Es sind keine Vorkenntnisse erforderlich.
Details   Ort 1:	Atelier Farbenweg, Weidenstr. 50, Dornach und Ort 2:	magenta Akademie, Werkstr. 1, Reiden Datum:	Einzeltermine nach Absprache Kosten:	Für 12 Stunden CHF 360.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Freies Malen und Gestalten</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/freies-malen-und-gestalten/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 08:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/freies-malen-und-gestalten/</guid>
      <description>Wünschst Du Dir Zeit und Raum für Dich? Malst und gestaltest Du gerne frei? Bist du zudem offen, neue Möglichkeiten zu entdecken?
Das prozessorientierte Malen und Gestalten bietet Dir einen geschützten Rahmen Dich auszudrücken, Erlebtes wahrzunehmen und Neues auszuprobieren. Es ist ein ganzheitlicher Weg und fördert die persönliche Entwicklung.
Im Atelier stehen diverse Materialien wie Gouachefarben, Ölkreiden, Pastellkreiden, Farbstifte, Collagenmaterial, Ton und Speckstein zur Verfügung. Es ist auch möglich, Naturmaterialien und eigene Materialien miteinzubeziehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Freiheit und Struktur</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2021/04/29/freiheit-und-struktur/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 20:56:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2021/04/29/freiheit-und-struktur/</guid>
      <description>&amp;ndash; Kristall &amp;ndash;   Im Finstern
suche ich gern.
Entdecke fern
funkelt ein Stern. 
Kreativ ändert er sich. Wächst intensiv gegen das Licht. Explosiv verbrennt er sich. Neue Form entsteht magisch.  Im Quadrat reift die Saat. Ich mache Rast in meinem Palast.  Ich grabe nach einem Kristall. Sehe hundertfach gespiegeltes All.  Scharfe Klingen setze ich ein. Wird es gelingen klar zu sein?  Das Wesentliche liegt auf dem Tisch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frühling</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2021/04/19/fruehling/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Apr 2021 15:04:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2021/04/19/fruehling/</guid>
      <description>Es blüht und grünt, auch wenn es nochmals kühl ist. Dieses Mandala ist für alle, die über die jährlichen Entfaltung der Farben, Geräusche und Gerüche staunen. Das kühle Hellblau, das klare Türkis, das frische Lemon und das nährende Goldgelb begleiten uns an diesen Tagen.
Mit dem Stop Motion Video kannst du in den kühlen Frühling eintauchen. Ich lade dich ein, mit Vollbild und Audio einen Ausflug in die frischen Farben und Klänge zu unternehmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mitte, ich such dich</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2021/03/23/mitte-ich-such-dich/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Mar 2021 21:21:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2021/03/23/mitte-ich-such-dich/</guid>
      <description>&amp;ndash; Ich ritte vergeblich &amp;ndash;   Mitte,
ich such dich.
Ich ritte
vergeblich
ans Ende der Welt. 
Dort säh ich herum. Ich tränke ein Serum und weckte das Wachstum. Warum wüchse ich krumm?  Außen am Rand klopfte ich an. Gegen die Wand. Unfreies Land.  Ich wählte die Umkehr und käme aufs Meer.  Ich schaute nach innen. Vertraute Freundinnen.  Neue Öffnung. Ohne Richtung, ohne Schritte. Das ist meine Mitte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Licht im Winter</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/12/28/licht-im-winter/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 08:22:24 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/12/28/licht-im-winter/</guid>
      <description>Ursprünglich wollte ich einen Artikel über Zentrierung schreiben, doch zu der Zeit gab ich anderem Priorität. Bis ich den Artikel erweitere, bleibt es ein Foto: An einem der dunkelsten und kürzesten Tage des Jahres blicken wir die Kerze an.
Zentrierung hat für mich nichts Statisches. Im Gegenteil, ich fasse den Zustand als beweglich und ungebunden auf, gleichzeitig als gehalten. Er hat keine Richtung und gleichzeitig alle Richtungen.
Für praktische Tipps zur Zentrierung und Wandlung kann ich drei Bücher empfehlen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schutzkonzept</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/schutzkonzept/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 22:22:37 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/schutzkonzept/</guid>
      <description>Ich freue mich, Dich im Atelier Farbenweg begrüßen zu dürfen. Aufgrund der aktuellen Situation rund um Covid-19 halten wir uns an dieses Schutzkonzept. Es stützt sich auf die Hygiene- und Verhaltensregeln des Bundesamts für Gesundheit, die Maßnahmen des Kantons Solothurn und die Vorgaben der OdA ARTECURA. Herzlichen Dank für Deine Mithilfe.
Schutzkonzept Atelier Farbenweg
 Hygiene- und Verhaltensregeln BAG Maßnahmen des Kantons Solothurn Vorgaben der OdA ARTECURA  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neue Formen entstehen</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/12/07/neue-formen-entstehen/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2020 22:00:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/12/07/neue-formen-entstehen/</guid>
      <description>&amp;ndash; Pinselstrich &amp;ndash;   Aus dem Nichts ein Pinselstrich.
Wie gehts weiter, frag ich mich.
Lass mich leiten vom Gefühl,
doch auf einmal wird mir kühl. 
Rot wärmt mich schnell wieder auf und der Pinsel malt im Lauf. Diese Farbe wirkt stabil und strebt kräftig hin zum Ziel.  ... Blaue Pause ... ... führt nach Hause ... ... Ich lehn mich an ... ... Bin ohne Plan .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mandala malen im Winter</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/mandala-malen-im-winter/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2020 08:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/mandala-malen-im-winter/</guid>
      <description>Die Natur ruht im Winter. Du wünschst dir auch Momente der inneren Ruhe. Möchtest du den Kontakt zu dir selber stärken, deine innere Farbigkeit erleben und malen?
&amp;nbsp;
.video-mask{max-width: 50%;border-radius: 50%;overflow: hidden;display: block;} Your browser does not support video.  Beim Mandalamalen&amp;hellip;  &amp;hellip; erfährst du Zentrierung, Wärme und Licht in der dunklen Jahreszeit. Im schöpferischen Tun liegt eine Quelle der Kraft.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zentrierung beim Mandalamalen</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/zentrierung-beim-mandalamalen/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2020 08:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/zentrierung-beim-mandalamalen/</guid>
      <description>Wünschst Du Dir Momente der inneren Ruhe? Möchtest Du den Kontakt zu Dir selber stärken, deine innere Farbigkeit erleben und malen?
&amp;nbsp;
.video-mask{max-width: 50%;border-radius: 50%;overflow: hidden;display: block;} Your browser does not support video.  Beim Mandalamalen&amp;hellip;  &amp;hellip; erfährst Du Zentrierung, Wärme und Licht. Im schöpferischen Tun liegt eine Quelle der Kraft. Wähle deine Farben und Formen und kreiere dein eigenes Mandala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vertrauen aus der Dunkelheit</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/10/22/vertrauen-aus-der-dunkelheit/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2020 22:09:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/10/22/vertrauen-aus-der-dunkelheit/</guid>
      <description>Dunkler Raum   -- Eine Geschichte mit Stop Motion -- Der Raum ist dunkel. Aufgeregt geht sie vorwärts. Ein Knarren begleitet ihre Schritte. Suchend durchquert sie den Raum. Mit dem großen Zeh stößt sie gegen einen Absatz am Boden. Das schmerzt. Ist da eine Wand? Sie ändert die Richtung. Hier könnte die Mitte des Raumes sein. Sehen kann sie nichts. Doch zu Boden setzen kann sie sich hier. Hoffentlich hat sie nichts kaputt gemacht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lachen kann Wärme entfachen</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/09/25/lachen-kann-waerme-entfachen/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 20:57:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/09/25/lachen-kann-waerme-entfachen/</guid>
      <description>&amp;ndash; Lachen &amp;ndash;   Schon beim Aufwachen
hörst du ein Lachen.
Die Nachbarskinder
spielen Erfinder.
Dabei erforschen
sie auch die morschen
Äste am Baum. 
Den eigenen Raum überdachen sie mit flachen farbigen Brettern. Werden sie klettern?  Zwei Geschichten mit Bösewichten, Helden und Drachen machen die Runde.  Nach einer Stunde erkundest du munter, runder und bunter wird deine Welt.  Aufgestellt spielen mit den vielen neuen Ideen. Lass sie uns sehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danke, dass ich hier steh</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/09/16/danke-dass-ich-hier-steh/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 23:20:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/09/16/danke-dass-ich-hier-steh/</guid>
      <description>&amp;ndash; Melodie &amp;ndash;   Danke, dass ich da bin,
danke, es geht gut.
Schwankte, als ich anfing,
fasse neuen Mut. 
Rein ins Abenteuer, so schnell ging es los. Sonne schien wie Feuer, Glück fiel in den Schoß.  Bei kleinen Kontrasten, Farben trüb und schwach, begann ich zu tasten, als es hart zustach.  Wollte nicht aufhören, immer noch ein Schrei. Mit großem Empören kam ich wieder frei.  Als die Wunden blieben, rot und voller Gift, hieß es Wache schieben, pflegen, bis es hilft.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der Boden trägt mich hin</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/09/07/der-boden-traegt-mich-hin/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 21:31:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/09/07/der-boden-traegt-mich-hin/</guid>
      <description>&amp;ndash; Erde &amp;ndash;   Dunkelbraune Erde
liegt weich und fest.
Suchen wer ich werde
ohne den Rest.
Was lass ich liegen?
Was nehm ich mit?
Mich nicht verbiegen,
beim nächsten Schritt. 
Ich will es wagen tief zu gehen. Ohne zu klagen im Dunklen stehen. Die Richtung verlieren, wo ziehts mich hin? Neu balancieren, wer ich jetzt bin.  Im nächsten Moment änderts wieder. Es scheint turbulent, auf und nieder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wenn sich die Pole berühren</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/08/16/wenn-sich-die-pole-beruehren/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 22:24:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/08/16/wenn-sich-die-pole-beruehren/</guid>
      <description>&amp;ndash; Wirbel &amp;ndash;   Schwarz und Weiß
drehen im Kreis.
Im Karussell
sind Dunkel und Hell. 
Ruhe und Trab wechseln sich ab. Stehen polar und auch als Paar.  Wohin wird es führen, wenn sie sich berühren?  Neues erwacht, das Feuer entfacht. Die Asche bleibt und wird einverleibt.  Darauf glänzt fein ein eckiger Stein. Auf Baches Grund wird er nun rund.  Wächst die Pflanze, so schließt sich das Ganze.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasse wachsen, was du verkleinern willst</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/08/12/lasse-wachsen-was-du-verkleinern-willst/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 22:47:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/08/12/lasse-wachsen-was-du-verkleinern-willst/</guid>
      <description>Im Garten steht ein Zelt. Die Kinder schlafen in dieser warmen Sommernacht darin. Auch ich liebte es als Kind im Zelt zu schlafen. Es roch nach Zelt und Gras. Ich hörte die Grillen und die Bäume. So fand ich den Schlaf. Am Morgen wurde ich von den Vögeln geweckt.
Einige Jahre später war ich mit dem Rucksack und dem Zelt am Reisen. Dabei hatte ich einen möglichst kleinen und leichten Schlafsack.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wir dürfen uns zeigen</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/07/12/wir-duerfen-uns-zeigen/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 21:36:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/07/12/wir-duerfen-uns-zeigen/</guid>
      <description>&amp;ndash; Berge &amp;ndash;   Wenn Winde sanft wehen
und wir wandern gehen.
Wenn die Gräser rauschen,
beginnen wir zu lauschen. 
Die Schritte knirschen fein auf dem Kies und Stein. Daneben tost der Bach wild und macht uns wach.  Laute Kuhglocken können uns locken. Nach dem Verstummen kommt leises Summen.  Unsere Stimme klingt. Sie lacht und sie singt. In dem Orchester wird sie noch fester.  Auf den Berg steigen, wir dürfen uns zeigen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der Tropfen spiegelt die Welt</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/06/29/der-tropfen-spiegelt-die-welt/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2020 22:16:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/06/29/der-tropfen-spiegelt-die-welt/</guid>
      <description>&amp;ndash; Regen &amp;ndash;   Es ist soweit: Regen
fällt heut auf den Wegen.
Da landen sanft Tropfen
mit leisem Klopfen.
Die Landschaft scheint blasser.
Ein Schleier von Wasser. 
Bald wechselt das Wetter. Wie glänzen die Blätter? Der Tropfen, der hält, er spiegelt die Welt. Dann fällt er unhörbar. Die Luft ist jetzt ganz klar.  Kaum ist alles trocken, vermiss ich erschrocken die Klänge des Regens und warte vergebens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heute den Traum wahr machen</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/06/19/heute-den-traum-wahr-machen/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 22:30:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/06/19/heute-den-traum-wahr-machen/</guid>
      <description>&amp;ndash; Farbenreichtum &amp;ndash;   Ich verlasse die Hülle,
breit&#39; mich aus in die Fülle.
Ich werd&#39; grün, wenn ich wachs&#39;,
da begegnet mir ein Dachs. 
Er flüstert das Geheimnis, ein violettes Wagnis. Ist es ein Traum? Er lässt mich neu schaun&#39;.  Die universelle orange Quelle bringt mich zum Lachen und zum Traumwahrmachen.  Gelb leuchtet die Klarheit. Ich finde die Möglichkeit und setze sie um. Da fühl&#39; ich Reichtum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wenn wir Polarität und Einheit leben</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/06/15/wenn-wir-polaritaet-und-einheit-leben/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 16:17:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/06/15/wenn-wir-polaritaet-und-einheit-leben/</guid>
      <description>&amp;ndash; Ein Umkehrgedicht &amp;ndash;   Alles
zerstöre ich
Nie
erhalte ich das Feuer
Dann
wird es ganz dunkel
Selten
gebe ich dir Kraft
Tag für Tag
ist alles sinnlos
Nie
lache ich
Jeden Tag
bin ich traurig
Selten
schenke ich dir Ideen
Immer
habe ich Angst
Kaum je
grabe ich tief
Oft
erstarre ich ganz
Nie
verspüre ich Mut
für Neues 
Für Neues verspüre ich Mut Nie erstarre ich ganz Oft grabe ich tief Kaum je habe ich Angst Immer schenke ich dir Ideen Selten bin ich traurig Jeden Tag lache ich Nie ist alles sinnlos Tag für Tag gebe ich dir Kraft Selten wird es ganz dunkel Dann erhalte ich das Feuer Nie zerstöre ich alles   &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grau und heiter, beides im Blick</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/06/08/grau-und-heiter-beides-im-blick/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 22:17:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/06/08/grau-und-heiter-beides-im-blick/</guid>
      <description>&amp;ndash; Licht &amp;ndash;   Der Sonnenstrahl
schickt das Licht.
 Doch das Tal
leuchtet nicht.
 Die Brücke ist schmal. Wenn sie bricht,  kommt brutal die neue Sicht.  Tiefes Wasser sprudelt laut.  Und ein blasser Eisblock taut.  Dunkle Schatten werden heller.  In dem matten Tal ein schneller  gelber Blitz. Jetzt.  Die Nebelschwade war einst grau.  Doch ich wähle orange-blau.  Neue Pfade mal ich rot  und erstelle mir ein Boot.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Von steinigen Wegen</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/05/23/von-steinigen-wegen/</link>
      <pubDate>Sat, 23 May 2020 19:30:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/05/23/von-steinigen-wegen/</guid>
      <description>Vor zwei Wochen nahm ich an einem viertägigen Online-Seminar über die Grundlagen der Psychologie teil. Am zweiten Tag meldete sich meine Kollegin zu Wort: „Ich hätte da eine Frage. Sie beschäftigt mich schon die ganze Zeit&amp;hellip;“ Aufgrund ihres Gesichtsausdrucks und ihrer Stimme, vermutete ich, dass es um eine essenzielle Frage ging. In diesem Moment brach meine Internet-Verbindung ab. Die Dringlichkeit ihrer Stimme klang nach und ich übte mich in Geduld&amp;hellip; Eine Viertelstunde lang konnte die Verbindung nicht wieder hergestellt werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/datenschutzerklaerung/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2020 23:21:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/datenschutzerklaerung/</guid>
      <description>Verantwortliche Stelle im Sinne der Datenschutzgesetze, insbesondere der EU-Datenschutzgrundverordnung (DSGVO), ist:
Monika GloorGebäude 899Weidenstrasse 504143 Dornach
E-Mail: info@farbenweg.chWebsite: https://farbenweg.ch/ Allgemeiner Hinweis Gest&amp;uuml;tzt auf Artikel 13 der schweizerischen Bundesverfassung und den datenschutzrechtlichen Bestimmungen des Bundes (Datenschutzgesetz, DSG) hat jede Person Anspruch auf Schutz ihrer Privatsph&amp;auml;re sowie auf Schutz vor Missbrauch ihrer pers&amp;ouml;nlichen Daten. Die Betreiber dieser Seiten nehmen den Schutz Ihrer pers&amp;ouml;nlichen Daten sehr ernst. Wir behandeln Ihre personenbezogenen Daten vertraulich und entsprechend der gesetzlichen Datenschutzvorschriften sowie dieser Datenschutzerkl&amp;auml;rung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/impressum/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2020 23:19:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/impressum/</guid>
      <description>Websitebetreiberin Monika Gloor
Gebäude 899
Weidenstrasse 50
4143 Dornach
E-Mail: info@farbenweg.ch
Urheberrecht Falls nicht anders erwähnt, unterliegen die unter farbenweg.ch veröffentlichten Inhalte wie Texte, Bilder, Fotos, Icons und anderen Dateien dem Copyright der Websitebetreiberin.
Weitere Bilder: Das Hugo-Logo stammt von [Wikimedia Commons] (https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Logo_of_Hugo_the_static_website_generator.svg?uselang=de), Copyright 2014 Steve Francia. Das GitHub-Logo stammt von [GitHub] (https://github.com/).
Haftungsbeschränkung Bei Empfehlungen für weiterführende Informationen verweist farbenweg.ch auf andere Webseiten. Es kann passieren, dass die sich referenzierten Inhalte ändern.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diagonalen purpurrot malen</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/05/17/diagonalen-purpurrot-malen/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 19:46:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/05/17/diagonalen-purpurrot-malen/</guid>
      <description>&amp;ndash; Roter Exot &amp;ndash;   Wenn sich ein Exot
himbeerrot kleidet.
Sich wie ein Chaot
knallrot ankreidet.
Ob du ihn schamrot
meidest und lachst?
Ob du ihn mit Verbot
mundtot machst? 
Durch die Wut gehn deine Kraft und die Glut zur Gegnerschaft. Doch was tut sich fieberhaft? Ein Disput? Gefangenschaft?  Da, dein Blut ist heiß und schnell. Hab den Mut beleucht dich hell. Siehst du klar dein eigenes Signal?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der Scheideweg hält lebendig</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/05/09/der-scheideweg-haelt-lebendig/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 22:23:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/05/09/der-scheideweg-haelt-lebendig/</guid>
      <description>&amp;ndash; Die Wege pflegen &amp;ndash;   Auf dem Leidensweg
häng ich träg.
Auf dem Holzweg
steh ich schräg. 
Doch der Scheideweg hält lebendig und das Sakrileg ist notwendig. Mutig den Umweg gehen, auch das Privileg sehen.  Den Irrweg fegen, den Ausweg legen. Ihn täglich hegen, genüsslich bewegen.  Die weniger bequemen Schmerzen hinnehmen. Ich lass mich nicht lähmen und kann sie zähmen.  Dann schick ich sie weiter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Archiv</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/archive/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 07:05:07 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/archive/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auf Rinden zu finden</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/04/28/auf-rinden-zu-finden/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 07:38:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/04/28/auf-rinden-zu-finden/</guid>
      <description>&amp;ndash; Im Wald &amp;ndash;   Ich suche die Buche,
erreiche die Eiche.
Bestaune den Ahorn
und blühenden Weißdorn.
Die Kiefer berühren
und die Linde spüren. 
Die Raupe kann kleben, und nach oben streben. Die Hornisse dicht, die Stechpalme sticht.  Als ich nun abbiege, setzt sich eine Fliege zu mir auf die Hand, wie ein großes Land. Sie schenkt mir Vertrauen, um weiter zu bauen.  Auf Haut wie auf Rinden sind Spuren zu finden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt Farbenweg</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 22:58:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/kontakt/</guid>
      <description>Du möchtest Dich informieren, für einen Kurs anmelden, den Blog abonnieren oder eine Rückmeldung dazu geben. Melde Dich direkt bei mir oder via Kontaktformular. Vielen Dank und bis bald.
Monika Gloor
Gebäude 899
Weidenstrasse 50
4143 Dornach
Telefon: 076 445 72 20
E-Mail: info@farbenweg.ch
Kontaktformular Name  E-Mail  Telefonnummer  Deine Nachricht   Ich interessiere mich für Wähle Mandalamalen Freies Malen Blog  -- Senden
 AGB für Kurse</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atelier Farbenweg</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/atelier/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 08:22:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/atelier/</guid>
      <description>Himmelblau? Grau in Grau?
Eher im Grünen? Oder siehst Du Rot?
Wie sieht dein Weg aus? Mit welchen Farben und Formen gestaltest Du ihn? Stehen Farb- und Richtungswechsel an?
 „Ist das der Weg, den ich will, der mich zufrieden macht, der am meisten mit mir selbst übereinstimmt, oder versuche ich nur, jemandem zu gefallen?“
Jorge Bucay
 Im Atelier Farbenweg kannst Du mit kreativen Mitteln experimentieren. Gerne begleite ich dich beim Finden deines Farbenweges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suche</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/search/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 08:22:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/search/</guid>
      <description>// define globale variablesvar idx, searchInput, searchResults = nullvar documents = []function renderSearchResults(results){if (results.length  0) {// show max 10 resultsif (results.length  9){results = results.slice(0,10)}// reset search resultssearchResults.innerHTML = &#39;&#39;// append resultsresults.forEach(result = {// create result itemvar article = document.createElement(&#39;article&#39;)article.innerHTML = `${documents[result.ref].title}${result.ref}
`searchResults.appendChild(article)})// if results are empty} else {searchResults.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über den Farbenweg</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/ueber/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 08:22:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/ueber/</guid>
      <description>Hast Du graue Tage satt?
Wünschst Du Dir mehr Farben in Deinem Leben?
Suchst Du neue Wege?
Möchtest Du gestärkt aus Veränderungen weiter gehen?
Das Atelier Farbenweg ermöglicht es dir &amp;hellip;  &amp;hellip; mehr Farben in Dein Leben zu bringen. &amp;hellip; Dich selber kreativ auszudrücken. &amp;hellip; mit diversen Materialien zu experimentieren. &amp;hellip; Dich mit anderen auszutauschen. &amp;hellip; mit allen Sinnen wahrzunehmen. &amp;hellip; Dich selbst wahrzunehmen. &amp;hellip; neue Möglichkeiten zu entdecken. &amp;hellip; Dich persönlich zu entwickeln.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Können Ketten retten?</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/04/24/koennen-ketten-retten/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 21:56:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/04/24/koennen-ketten-retten/</guid>
      <description>&amp;ndash; Frei sein &amp;ndash;   Ich bin gefangen.
Wie kam ich rein?
Schmerzen und Bangen.
Es ist zu klein. 
Ketten zerstören, lange ringen. Plötzlich zu hören, Vögel singen.  Fliegen und fliegen, schwingend und weit. Nichts kann mich kriegen, ich bin befreit.  Nach einer Weile fühl ich mich leer. Glänzen da Teile? Wo komm ich her?  Teile der Ketten nehme ich auf. Können sie retten den freien Lauf?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wie verlasse ich meine Autobahn?</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/04/18/wie-verlasse-ich-meine-autobahn/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Apr 2020 08:22:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/04/18/wie-verlasse-ich-meine-autobahn/</guid>
      <description>Gestern spazierte ich mit einer Nachbarin auf einem Waldpfad. Sie fragte mich: „Passiert es dir in deiner Ausbildung auch, dass du es dir nicht zutraust eine Aufgabe zu erfüllen? Und wie gehst du dann vor?“ - „Ja, das kenne ich“, antwortete ich. „Das geschieht oft und ich mache es trotzdem. Einfach tun. Dann ergibt sich ein Weg.“
In der Ausbildung kommt die Aufgabe von außen. Wie schaffe ich es von innen, mich neuen Herausforderungen zu stellen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wenn das Leben kaum fließt</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/04/08/wenn-das-leben-kaum-fliesst/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 22:36:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/04/08/wenn-das-leben-kaum-fliesst/</guid>
      <description>&amp;ndash; Fließen &amp;ndash;   Wenn das Leben kaum fließt.
Wenn der Regen kaum gießt,
auf die großen Straßen.
Und leider vergaßen
wir unsere Füße.
Die blassen Grüße
wurden schließlich weiß.
Es ist viel zu heiß.

Der Pfad zu dem Dunkeln, die Warnlichter funkeln. Zum Weiter entschlossen, auch Schatten genossen. Ganz ohne zu hasten die Wurzeln ertasten. Bis Farben nun sprießen und wir wieder fließen.   &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eine Website mit Hugo erstellen</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/03/24/eine-website-mit-hugo-erstellen/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 06:39:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/03/24/eine-website-mit-hugo-erstellen/</guid>
      <description>Das ist mein erster Eintrag. Heute ist ein sonniger Märztag mit einer kalten Bise. Wie erstelle ich eine Website für Farbenweg?
Eine statische Website? Ich habe mich für eine statische Website entschieden. Hier finden wir einen Bericht von Chris über [statische Website-Generatoren] (http://cinereal.info/article/new-website-static-site-generator/). Die statische Website wird automatisch aus einer Vorlage (Template) und dem Inhalt (Content) generiert. Als Hauptvorteile gelten schnelle Ladezeiten und hohe Sicherheit der statischen Sites.
Die Website erstelle ich mit den drei Komponenten Hugo, Windows PowerShell ISE und Visual Studio Code.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
