<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Farbenweg</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Farbenweg</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Apr 2020 21:57:20 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Farbige Details</title>
      <link>/2020/04/01/farbige-details/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 21:57:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2020/04/01/farbige-details/</guid>
      <description>Das Logo von gestern habe ich noch leicht überarbeitet.
Ausserdem habe ich den RSS-Feed in footer.html heraus genommen und das Copyright eingefügt.
&amp;lt;footer class=&amp;quot;footer&amp;quot;&amp;gt; &amp;lt;ul class=&amp;quot;footer-links&amp;quot;&amp;gt; &amp;lt;!--&amp;lt;li&amp;gt; &amp;lt;a href=&amp;quot;{{ .Site.RSSLink }}&amp;quot; type=&amp;quot;application/rss+xml&amp;quot; target=&amp;quot;_blank&amp;quot;&amp;gt;RSS feed&amp;lt;/a&amp;gt; &amp;lt;/li&amp;gt;--&amp;gt; &amp;lt;li&amp;gt; &amp;lt;a&amp;gt;© 2020 by Farbenweg&amp;lt;/a&amp;gt; &amp;lt;/li&amp;gt; &amp;lt;li&amp;gt; &amp;lt;a href=&amp;quot;https://gohugo.io/&amp;quot; class=&amp;quot;footer-links-kudos&amp;quot;&amp;gt;Made with &amp;lt;img src=&amp;quot;{{ .Site.BaseURL }}images/hugo-logo.png&amp;quot; width=&amp;quot;22&amp;quot; height=&amp;quot;22&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;/a&amp;gt; &amp;lt;/li&amp;gt; &amp;lt;/ul&amp;gt; &amp;lt;/footer&amp;gt; &amp;lt;/div&amp;gt; {{ template &amp;quot;_internal/google_analytics.html&amp;quot; . }} &amp;lt;/body&amp;gt; &amp;lt;/html&amp;gt;  Die Blog-Titel sind jetzt grün. Das habe ich in main.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein erstes Logo</title>
      <link>/2020/03/31/ein-erstes-logo/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2020 20:52:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/31/ein-erstes-logo/</guid>
      <description>Heute habe ich einen ersten Logo-Entwurf gemacht:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das Über funktioniert</title>
      <link>/2020/03/30/das-uber-funktioniert/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 17:30:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/30/das-uber-funktioniert/</guid>
      <description>Das war eine längere Sache. Schon seit letztem August fragte ich mich, ob in Hugo deutsche Page-Titel funktionieren. Vor allem für die Über-Seite war es mir wichtig. Die Lösung habe ich heute hier gefunden:
https://discourse.gohugo.io/t/make-url-use-only-ascii-characters/7592
Das heisst, es braucht nur eine Zeile in der config.toml:
RemovePathAccents = true  Im Titel ist jetzt ein Über anstelle von Ueber zu sehen! In der URL ist einfach ein u anstelle des ü:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geburtstag</title>
      <link>/2020/03/29/geburtstag/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 12:51:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/29/geburtstag/</guid>
      <description>Heute feiert Findus seinen ersten Geburtstag! Er gehört seit letztem Juli zu unserer Familie. Er hat heute schon viele seiner Lieblingswürstchen geschenkt bekommen.
Ausserdem haben wir ein Armband als Geburtstagsgeschenk für Götti geknüpft und eingepackt.
Heute versuchte ich diese Seite nochmals von vorne aufzubauen, um sie besser zu verstehen. Dabei habe ich weitere Anpassungen gemacht. Eine davon ist das Format des Datums in \themes\lithium\layouts\index.html
&amp;lt;article class=&amp;quot;archive-item&amp;quot;&amp;gt; &amp;lt;a href=&amp;quot;{{ .Permalink }}&amp;quot; class=&amp;quot;archive-item-link&amp;quot;&amp;gt;{{ .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Im Wald</title>
      <link>/2020/03/28/im-wald/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Mar 2020 12:45:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/28/im-wald/</guid>
      <description>Den wunderbar sonnigen Frühlingssamstag verbrachten wir im Wald und Garten, nachdem wir eine Neoperl-Entkalkung im ganzen Haus durchgeführt hatten. Wir waren zwei Erwachsene und drei Kinder. Beim Felsen brätelten wir Cervelats und assen Gemüse, Chips und Brot. Auf verschiedenen Pfaden liegen umgestürzte Bäume, die dem Sturm vor ein paar Wochen nicht standgehalten hatten.
Am Waldboden fand ich eine Feder mit wunderschönem Muster. Ich nahm sie mit. Erst ein paar Stunden später fiel mir ein, welcher Vogel solche Federn trägt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommensschild</title>
      <link>/2020/03/27/willkommensschild/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 17:28:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/27/willkommensschild/</guid>
      <description>Heute konnte ich das Willkommensschild beim Eingang der Kellertreppe aufhängen. Angefertigt hatte ich das Mosaik im November 2018. So sieht es aus:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kellertreppe</title>
      <link>/2020/03/26/kellertreppe/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:46:37 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/26/kellertreppe/</guid>
      <description>Heute entsteht der dritte Eintrag. Es freut mich sehr, dass die Kellertreppe nach fast vier Monaten fertig geworden ist. Die Wände hatte ich schon letztes Jahr weiss gestrichen. Im Januar hatte ich mit der grauen Bodenfarbe begonnen. Dann malte ich die zweitoberste Frontseite mit roter Abtönfarbe. Es folgten Magenta ganz oben und dann ging es abwärts, bis ich heute wieder bei Magenta ganz unten ankam. Jetzt sieht die Treppe so aus:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dran bleiben und ein Helikopter</title>
      <link>/2020/03/25/dran-bleiben-und-ein-helikopter/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 11:43:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/25/dran-bleiben-und-ein-helikopter/</guid>
      <description>Das ist mein zweiter Post. Es ist wichtig, dass ich kontinuierlich neue Einträge mache und ausprobiere. Ich versuche es mit einer Aufzählung. Im Moment nehme ich Folgendes wahr:
 Ich höre einen Helikopter, der einen Baum abtransportiert, der gefällt wird. Ich sehe ein sauberes Zimmer ohne Ameisen. Ich rieche die frische, kühle Frühlingsluft. Ich schmecke die getrockenete Mango in meinem Mund. Ich spüre meine Kleider. Der Helikopter dominiert mit seiner Lautstärke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Website und Ameisen</title>
      <link>/2020/03/24/website-und-ameisen/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 09:51:12 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/24/website-und-ameisen/</guid>
      <description>Das ist mein erster Post. Heute ist ein sonniger Märztag mit einer kalten Bise. Ich lerne es, Websites mit Hugo zu erstellen.
Dazu benutze ich die drei Komponenten Hugo, Windows PowerShell ISE und Visual Studio Code.
Eine Site erstellen In Windows PowerShell gehe ich ins Verzeichnis \farbenweg&amp;gt;. Dort erstelle ich den Ordner blog-lithium und eine neue Hugo Seite:
md blog-lithium hugo new site ./  Automatisch sind die Ordner archetypes, content, data, layouts, resources, static und themes und die Datei config.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>/kontakt/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2019 11:03:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/kontakt/</guid>
      <description>Kontakt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atelier</title>
      <link>/atelier/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2019 11:02:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>/atelier/</guid>
      <description>Das Atelier ist im Entstehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über</title>
      <link>/uber/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 15:11:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>/uber/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommen</title>
      <link>/2019/08/20/willkommen/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 14:42:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2019/08/20/willkommen/</guid>
      <description>Herzlich willkommen auf dem Farbenweg.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>