<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Farbenweg</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Farbenweg</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Apr 2020 22:36:13 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gedichte</title>
      <link>/2020/04/08/gedichte/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 22:36:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2020/04/08/gedichte/</guid>
      <description>Fließen  Wenn das Leben kaum fließt.
Wenn der Regen kaum gießt,
auf die großen Straßen.
Denn leider vergaßen
wir unsere Füße.
Die blassen Grüße
wurden schließlich weiß.
Es ist viel zu heiß.
Der Pfad zu dem Dunkeln,
die Warnlichter funkeln.
Zum Weiter entschlossen,
auch Schatten genossen.
Ganz ohne zu hasten
die Wurzeln ertasten.
Bis Farben nun sprießen
und wir wieder fließen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Logo und Favicon</title>
      <link>/2020/03/31/logo-und-favicon/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2020 20:52:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/31/logo-und-favicon/</guid>
      <description>Logo Dies ist ein neuer Logo-Entwurf. Ich habe eine Schrift gefunden, die mir gefällt. Sie heisst Merienda. Passend dazu habe ich den gehenden Menschen verändert. Schliesslich habe ich den Weg angepasst:
 Der grüne Teil ist jetzt dort, wo der Mensch geht. So sieht man seine Beine besser. Der violette Teil befindet sich nun rechts. Der Weg beginnt über dem Schriftzug. Der Weg leicht gewellt oder gerollt.  Das neue Logo mit transparentem Hintergrund und mit Schriftzug sieht so aus:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atelier</title>
      <link>/2020/03/26/atelier/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:46:37 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/26/atelier/</guid>
      <description>Heute entsteht der dritte Eintrag. Es freut mich sehr, dass die Kellertreppe nach fast vier Monaten fertig geworden ist. Die Wände hatte ich schon letztes Jahr weiss gestrichen. Im Januar hatte ich mit der grauen Bodenfarbe begonnen. Dann malte ich die zweitoberste Frontseite mit roter Abtönfarbe. Es folgten Magenta ganz oben und dann ging es abwärts, bis ich heute wieder bei Magenta ganz unten ankam. Jetzt sieht die Treppe so aus:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Webseite erstellen</title>
      <link>/2020/03/24/webseite-erstellen/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 09:51:12 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2020/03/24/webseite-erstellen/</guid>
      <description>Das ist mein erster Post dieses Jahr. Heute ist ein sonniger Märztag mit einer kalten Bise. Ich lerne es, Webseiten mit Hugo zu erstellen.
Dazu benutze ich die drei Komponenten Hugo, Windows PowerShell ISE und Visual Studio Code.
Eine Seite erstellen In Windows PowerShell gehe ich ins Verzeichnis \farbenweg&amp;gt;. Dort erstelle ich den Ordner blog-lithium und eine neue Hugo Seite:
md blog-lithium hugo new site ./  Automatisch sind die Ordner archetypes, content, data, layouts, resources, static und themes und die Datei config.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommen</title>
      <link>/2019/08/20/willkommen/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 14:42:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2019/08/20/willkommen/</guid>
      <description>Herzlich willkommen auf dem Farbenweg.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>