<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Freiheit on Farbenweg</title>
    <link>https://farbenweg.github.io/tags/freiheit/</link>
    <description>Recent content in Freiheit on Farbenweg</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Jul 2021 08:23:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://farbenweg.github.io/tags/freiheit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Freies Malen und Gestalten</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/freies-malen-und-gestalten/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 08:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/freies-malen-und-gestalten/</guid>
      <description>Wünschst Du Dir Zeit und Raum für Dich? Malst und gestaltest Du gerne frei? Bist du zudem offen, neue Möglichkeiten zu entdecken?
Das prozessorientierte Malen und Gestalten bietet Dir einen geschützten Rahmen Dich auszudrücken, Erlebtes wahrzunehmen und Neues auszuprobieren. Es ist ein ganzheitlicher Weg und fördert die persönliche Entwicklung.
Im Atelier stehen diverse Materialien wie Gouachefarben, Ölkreiden, Pastellkreiden, Farbstifte, Collagenmaterial, Ton und Speckstein zur Verfügung. Es ist auch möglich, Naturmaterialien und eigene Materialien miteinzubeziehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Freiheit und Struktur</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2021/04/29/freiheit-und-struktur/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 20:56:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2021/04/29/freiheit-und-struktur/</guid>
      <description>&amp;ndash; Kristall &amp;ndash;   Im Finstern
suche ich gern.
Entdecke fern
funkelt ein Stern. 
Kreativ ändert er sich. Wächst intensiv gegen das Licht. Explosiv verbrennt er sich. Neue Form entsteht magisch.  Im Quadrat reift die Saat. Ich mache Rast in meinem Palast.  Ich grabe nach einem Kristall. Sehe hundertfach gespiegeltes All.  Scharfe Klingen setze ich ein. Wird es gelingen klar zu sein?  Das Wesentliche liegt auf dem Tisch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasse wachsen, was du verkleinern willst</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/08/12/lasse-wachsen-was-du-verkleinern-willst/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 22:47:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/08/12/lasse-wachsen-was-du-verkleinern-willst/</guid>
      <description>Im Garten steht ein Zelt. Die Kinder schlafen in dieser warmen Sommernacht darin. Auch ich liebte es als Kind im Zelt zu schlafen. Es roch nach Zelt und Gras. Ich hörte die Grillen und die Bäume. So fand ich den Schlaf. Am Morgen wurde ich von den Vögeln geweckt.
Einige Jahre später war ich mit dem Rucksack und dem Zelt am Reisen. Dabei hatte ich einen möglichst kleinen und leichten Schlafsack.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Können Ketten retten?</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2020/04/24/koennen-ketten-retten/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 21:56:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2020/04/24/koennen-ketten-retten/</guid>
      <description>&amp;ndash; Frei sein &amp;ndash;   Ich bin gefangen.
Wie kam ich rein?
Schmerzen und Bangen.
Es ist zu klein. 
Ketten zerstören, lange ringen. Plötzlich zu hören, Vögel singen.  Fliegen und fliegen, schwingend und weit. Nichts kann mich kriegen, ich bin befreit.  Nach einer Weile fühl ich mich leer. Glänzen da Teile? Wo komm ich her?  Teile der Ketten nehme ich auf. Können sie retten den freien Lauf?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
