<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Angebot on Farbenweg</title>
    <link>https://farbenweg.github.io/angebot/</link>
    <description>Recent content in Angebot on Farbenweg</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://farbenweg.github.io/angebot/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Freies Malen &amp; Gestalten</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/angebot/freies-malen-und-gestalten/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/angebot/freies-malen-und-gestalten/</guid>
      <description>Wünschst Du Dir Zeit und Raum für Dich? Malst und gestaltest Du gerne frei? Bist du zudem offen, neue Möglichkeiten zu entdecken?
Das prozessorientierte Malen und Gestalten bietet Dir einen geschützten Rahmen Dich auszudrücken, Erlebtes wahrzunehmen und Neues auszuprobieren. Es ist ein ganzheitlicher Weg und fördert die persönliche Entwicklung.
Im Atelier stehen diverse Materialien wie Gouachefarben, Ölkreiden, Pastellkreiden, Farbstifte, Collagenmaterial, Ton und Speckstein zur Verfügung. Es ist auch möglich, Naturmaterialien und eigene Materialien miteinzubeziehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kunsttherapie einzeln</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/angebot/mergers/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/angebot/mergers/</guid>
      <description>Bist Du interessiert 12 Stunden Kunsttherapie einzeln zu erfahren? Im Rahmen meiner Ausbildung zur Kunsttherapeutin begleite ich Dich für 12 Stunden in Malen und Gestalten. Beim kreativen Ausdruck beschäftigst Du Dich mit einem Anliegen und schaffst Dir neue Möglichkeiten.
Es sind keine Vorkenntnisse erforderlich.
Details   Ort 1:	Atelier Farbenweg, Weidenstr. 50, Dornach und Ort 2:	magenta Akademie, Werkstr. 1, Reiden Datum:	Einzeltermine nach Absprache Kosten:	Für 12 Stunden CHF 360.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Business Sales</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/angebot/business-sales/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/angebot/business-sales/</guid>
      <description>Cyanee nec pedicis positi. Esse et diem forte quoque et ieiunia vixque dixit negari ullis stamina: trahit. Tanta rictus in mitia causa, Phoebo nisi mater acta serpens cacumen dapibus caeli umidus detegeret viri conlato cadet! Ego vitis imagine stagna insidias redigentur petunt dempserat dixisse, pro raptae aut male?
 Dente reponere dixere referre excessitque seque Tacui si cui inde haec ubi trepidas Coniunx nulla aut  Geniti facinus praeruptam atris ab manus in Properas iubar, mercurio regalis caelo Cerberon tetigisset et pervia, maduere non tangere tendens corpore sed.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Business Advisory</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/angebot/business-advisory/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/angebot/business-advisory/</guid>
      <description>Lorem markdownum, dictis umbrosum dextrum, Lelegeia quamquam distantes pares ignisque quaerit dederat gemino Aethiopesque caelo ulciscitur est. Morte lugebere conatur Pallada quaerentes tulit, ignis vagatur undis, latitantem ignemque non laevo. Terras seu favoni tectas movit hunc motuque damno tutoque quattuor. Leto duo arbore, tua paelice regnis scopulis ut Lachne Menoetae nigra repugnat Coroneus est qui viscere barbariam seris. Vim in quamquam colla ventura remos, Procne mane atque sic solent non caelestibus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
