<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dornach on Farbenweg</title>
    <link>https://farbenweg.github.io/categories/dornach/</link>
    <description>Recent content in Dornach on Farbenweg</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Sep 2021 12:04:08 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://farbenweg.github.io/categories/dornach/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Strassenbemalung</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/strassenbemalung/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Sep 2021 12:04:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/strassenbemalung/</guid>
      <description>Um mehr Farbe und Menschen ins Wydeneck-Areal (Ex-Metallwerke Dornach) zu bringen, soll die Metalligasse von Kindern und Jugendlichen bemalt werden.
Dazu stellen wir den Kindern und Jugendlichen Ihrer Institution ein Feld von 40cm x 40cm bis 100cm x 100cm zur freien Gestaltung zur Verfügung.
Es wird Feld für Feld bemalt, immer Richtung Süden; so entsteht über mehrere Jahrgänge von Kindern und Jugendlichen ein einmaliges Werk.
HIAG, die Eigentümerin des Areals, stellt Farben und Mal- und Absperrutensilien zur Verfügung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strassenbemalung</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/2021/09/11/strassenbemalung/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Sep 2021 12:04:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/2021/09/11/strassenbemalung/</guid>
      <description>Um mehr Farbe und Menschen ins Wydeneck-Areal (Ex-Metallwerke Dornach) zu bringen, soll die Metalligasse von Kindern und Jugendlichen bemalt werden.
Dazu stellen wir den Kindern und Jugendlichen Ihrer Institution ein Feld von 40cm x 40cm bis 100cm x 100cm zur freien Gestaltung zur Verfügung.
Es wird Feld für Feld bemalt, immer Richtung Süden; so entsteht über mehrere Jahrgänge von Kindern und Jugendlichen ein einmaliges Werk.
HIAG, die Eigentümerin des Areals, stellt Farben und Mal- und Absperrutensilien zur Verfügung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mandalaprozess</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/mandalaprozess/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Aug 2021 14:19:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/mandalaprozess/</guid>
      <description>Möchtest Du Schritte auf Deinem individuellen Heilungsweg gehen? Im schöpferischen Mandalaprozess bearbeitest Du ein gewähltes Lebensthema. Ausgehend von einer Affirmation lässt Du Dein Mandala Schritt für Schritt entstehen.
Lichtgittermandalas wirken auf der körperlichen, seelischen und geistigen Ebene. Sie können tiefgreifende Prozesse auslösen.
Es sind keine Vorkenntnisse erforderlich.
Kursdetails   Inhalt: Lebensthema wählen, Affirmation erarbeiten, Meditation, Mandala zeichnen, Malen mit Gouachefarben Kursart: Gruppe für Erwachsene Termine: Sa/So, 8./9. Januar 2022; auf Anfrage weitere Daten Zeit: 09:00 - 17:00 Uhr Teilnehmende: 3 - 5 Personen Ort: Atelier Farbenweg, Wydeneck, Dornach Kosten: CHF 350.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tag der offenen Tür</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/tag-der-offenen-tuer/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 16:28:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/tag-der-offenen-tuer/</guid>
      <description>Herzlichen Dank für Deinen Besuch am Tag der offenen Tür. Schön, dass Du gekommen bist!
Das Atelier Farbenweg wurde eröffnet.
Programm:
 Datum: Samstag, 21. August 2021 Zeit: 11:00 Uhr - 16:00 Uhr Ort: Gebäude 899, Weidenstrasse 50, Dornach (Karte unten) Parkplätze: Auf dem Kiesplatz links vor der Porte ÖV: Haltestelle Dornach Metallwerke Kontakt: 076 445 72 20 oder info@farbenweg.ch  Mein Weg zum Atelier war abwechslungsreich, wertvoll und sehr farbig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kunsttherapie</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/kunsttherapie/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 11:17:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/kunsttherapie/</guid>
      <description>Bist Du interessiert 12 Stunden Kunsttherapie einzeln zu erfahren?
Im Rahmen meiner Ausbildung zur Kunsttherapeutin begleite ich Dich für 12 Stunden in Malen und Gestalten. Beim kreativen Ausdruck beschäftigst Du Dich mit einem Anliegen und schaffst Dir neue Möglichkeiten.
Es sind keine Vorkenntnisse erforderlich.
Details   Ort 1:	Atelier Farbenweg, Weidenstr. 50, Dornach und Ort 2:	magenta Akademie, Werkstr. 1, Reiden Datum:	Einzeltermine nach Absprache Kosten:	Für 12 Stunden CHF 360.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Freies Malen und Gestalten</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/freies-malen-und-gestalten/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 08:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/freies-malen-und-gestalten/</guid>
      <description>Wünschst Du Dir Zeit und Raum für Dich? Malst und gestaltest Du gerne frei? Bist du zudem offen, neue Möglichkeiten zu entdecken?
Das prozessorientierte Malen und Gestalten bietet Dir einen geschützten Rahmen Dich auszudrücken, Erlebtes wahrzunehmen und Neues auszuprobieren. Es ist ein ganzheitlicher Weg und fördert die persönliche Entwicklung.
Im Atelier stehen diverse Materialien wie Gouachefarben, Ölkreiden, Pastellkreiden, Farbstifte, Collagenmaterial, Ton und Speckstein zur Verfügung. Es ist auch möglich, Naturmaterialien und eigene Materialien miteinzubeziehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mandala malen im Winter</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/mandala-malen-im-winter/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2020 08:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/mandala-malen-im-winter/</guid>
      <description>Die Natur ruht im Winter. Du wünschst dir auch Momente der inneren Ruhe. Möchtest du den Kontakt zu dir selber stärken, deine innere Farbigkeit erleben und malen?
&amp;nbsp;
.video-mask{max-width: 50%;border-radius: 50%;overflow: hidden;display: block;} Your browser does not support video.  Beim Mandalamalen&amp;hellip;  &amp;hellip; erfährst du Zentrierung, Wärme und Licht in der dunklen Jahreszeit. Im schöpferischen Tun liegt eine Quelle der Kraft.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zentrierung beim Mandalamalen</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/zentrierung-beim-mandalamalen/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2020 08:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/zentrierung-beim-mandalamalen/</guid>
      <description>Wünschst Du Dir Momente der inneren Ruhe? Möchtest Du den Kontakt zu Dir selber stärken, deine innere Farbigkeit erleben und malen?
&amp;nbsp;
.video-mask{max-width: 50%;border-radius: 50%;overflow: hidden;display: block;} Your browser does not support video.  Beim Mandalamalen&amp;hellip;  &amp;hellip; erfährst Du Zentrierung, Wärme und Licht. Im schöpferischen Tun liegt eine Quelle der Kraft. Wähle deine Farben und Formen und kreiere dein eigenes Mandala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atelier Farbenweg</title>
      <link>https://farbenweg.github.io/atelier/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 08:22:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://farbenweg.github.io/atelier/</guid>
      <description>Himmelblau? Grau in Grau?
Eher im Grünen? Oder siehst Du Rot?
Wie sieht dein Weg aus? Mit welchen Farben und Formen gestaltest Du ihn? Stehen Farb- und Richtungswechsel an?
 „Ist das der Weg, den ich will, der mich zufrieden macht, der am meisten mit mir selbst übereinstimmt, oder versuche ich nur, jemandem zu gefallen?“
Jorge Bucay
 Im Atelier Farbenweg kannst Du mit kreativen Mitteln experimentieren. Gerne begleite ich dich beim Finden deines Farbenweges.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
